[突發有圖］街邊有人屙屎

大街大巷除撚曬褲屙屎

原諒佢啦，似精神病